https://web.archive.org/web/20020618122535/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=215

### [4300] 無言のパンダ	2001.11.04 SUN 23:15:04　
	
＞おっさん様（４２９７）
おかえりなさい＆お疲れさまでした(^_^)
本当に大変でしたね・・・。
疲れを残さないように、お仕事がんばってください。

### [4299] sweeper(レスです。)	2001.11.04 SUN 23:09:37　
	
こんばんは。また来ました。
[レス。]
＞無言のパンダ様、luna様、K.H様、Parrot様、他皆様。
ご心配ありがとうございます。
おかげさまで無事、風邪が治りました。

＞Parrot様。[４２９１]
レス、ありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。あれ？「海ちゃん猫抱いちゃうー！」に戻ったみたいですね。
冴子さん。ＣＨ登場時は言葉巧みにりょうを利用していたふしがあるような気がします。でも話が進むごとにつれて、「女の顔」も時々覗かせていた気がします。さゆりさんの話やおかまボスの話は冴子さんの気持ちが少しずつ出ていたような気もします。
ＡＨの冴子さん。「女豹」ですか。ＣＨでもＡＨでも、冴子さんの色気は、何とも言えないです。「男の人をひきつけるけれど、決して寄せ付けない」Parrot様の言うとおりですよね。冴子さんは女の私から見ても素敵な女性です。ナイフ投げがかっこいいですね。でも、ＣＨでの冴子さんは槙村兄とのことを思い出にできたのかななどと思いました。彼女をより素敵にしたのはもしかしたら、槙村兄なのかもしれませんね。
ＡＨの冴子さんは気丈さが出ていたような気がします。
それから、りょうにとって香と槙村兄の死どちらが重いかということですが、２人の死はりょうにとっては比べられないと思います。槙村兄は「親友」で香は「愛する者」重さは比べられないです。
それから、ＢＢＳ企画面白そうですね。
地下射撃場ですが、香の銃は使っていないのでご安心下さい(笑)
あと、「RN探偵社」との「愛のトンネル」ですが、今度探してみます。(笑)

それでは、この辺で。

### [4298] 無言のパンダ	2001.11.04 SUN 23:07:14　
	
こんばんわ★[レスです]

＞メガロック様（４２７８）
「ハ＠ター×ハ＠ター」見ました。（娘のです）
たしかにバンチ載ってましたネ！でも表紙は「蒼天の拳」でしたねー。富樫先生も愛読者なんでしょうか？！

＞ｓｗｅｅｐｅｒ様（４２８６）
風邪、治りつつあるようでよかったですね(^^)
でも治り際が大切だから、くれぐれも無理なさらないように。
「完全復活」待ってますよ～。

＞Ｐａｒｒｏｔ様（４２９０）
いつも、丁寧なレスありがとうございます(^^)
う～ん、やっぱりＫ.Ｈ様と間違っちゃいましたかー？！
申し訳ありません！
これでも、お二人がお互いを「我が分身」と書いてらっしゃるのを見るたび、胸を痛めてるんですよ～(~_~;)
それにしてもＰａｒｒｏｔ様の企画、アイディアには驚かされます。夢のようであって、とても現実的なんですもの！
でも、たぶん私は参加できませんよ。
だって、ものすごい方向音痴で、会場までたどり着けそうもありませんから・・・（笑）人んちの二階に上がって降りてきたら、玄関が解らなくなってしまうくらいですもん(T_T)
それから私の漫画ネタも、ノッテくださってありがとうございます♪想像したら、とっても楽しくなりました(^^ゞ

＞Ｋ.Ｈ様（４２４４？）
林原めぐみさん御結婚の件、教えてくださってありがとうございます♪よくご存知ですねー(･o･)
最近は同業者の方とよりも、全然違う世界の方との結婚、どちらというと「玉の輿」傾向にあるんでしょうか～？
でもこの頃、女性の声優さんの「結婚・出産」が続いてるように思うのですが、（櫻井智さん、富沢美智恵さんなど）みなさん同じ時期に適齢期を迎えられたということなのかなぁ。

では、さっきから「しゃっくり」が止まらないので失礼します。(^_^;)

### [4297] おっさん(岐阜県：やれやれ・・・）	2001.11.04 SUN 22:29:24　
	
毎度、なんとか１１月１・２日に父方祖母の通夜・告別式を終えたおっさんっす。あ～つらかった、結局帰ってきたのは３日の１０：４０着（岐阜羽島駅）新幹線で仕事にギリギリでした。ということで皆様いつものご挨拶せ～のおっは～。
無言のパンダちゃ～ん・ちゃこ様、有難うございます。何とか無事終えました。父方・母方の両祖母、父親を一気に亡くしましたがそれなりと今後は良い方向になっていけれたらっとおもってます。仕事も社員になることになったので（今までパートでした）今関係書類を作ります。
本当は、色々書きたいのですが書類を作らなければいけないので今日は失礼します。

### [4296] ＣＲＡＺＹ ＣＡＴ	2001.11.04 SUN 21:58:03　
	
こんばんわ。ＣＲＡＺＹ ＣＡＴです。

＞Parrot様【４２９０】
　バッティングセンター。懐かしい響きだ。夏までは、野球部に所属し、野球少年だった。
　みんなでパーティーですか。いいですね。どんな人が参加してるのか興味あるし。でも、会えないから、知らないから、ストレートな意見が言えて、みんなが楽しくできる。やっぱ、会うためにはいろいろ問題もあるだろうし。でも、やっぱり会ってみたいですね。

なんか、最近カキコが少なくなってますね。体調崩されている方が多いからかな？それとも話題がでてこない？ちなみにぼくは後者が大きいかな。ちょっとさみしい。
ＣＲＡＺＹ ＣＡＴでした。
　

### [4295] 葵（カレンダー）	2001.11.04 SUN 21:39:30　
	
　カレンダー、みなさま届いてるみたいですね。私も壁掛けバージョンの申し込みははりきってやったのに、卓上バージョンはまだです。同じ絵柄ばかりってのが気になって…。もうひとひねり欲しかったな、という感じです。両方頼んだ方、絵柄は同じですか？それとも全とっかえ？ん゛～…気になるぅ～☆

### [4294] saepi	2001.11.04 SUN 20:50:13　
	
はじめまして、こんにちは。私はシティハンターの大大大ーーーー好きな者です。コミックスはもちろんビデオも持ってます。北条先生は、絵がすごくうまいですね。一生懸命書くのですが、へたです。これからも、お仕事がんばってくださいね。影ながら応援します。それでは・・・

### [4293] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2001.11.04 SUN 19:52:27　
	
カレンダーについてレスくださった方、ありがとうございました。そうですね、そのうち届くさ、とのんびり待つことにします。でも、やっぱり早く届かないかな・・。

### [4292] よしき	2001.11.04 SUN 19:51:08　
	
初めましての方もこんばんわです。
本当にたまにしかカキコに来ないのでとりあえず社交辞令。＾＾；

とっくの前ですが、カレンダー届きました！でも同じ日に２つも記念日を入れられないらしく、改正のメールがきたりして…あわわわわ。
リョウちんと香の２ショットばかり選んだので一年中ラブラブしてるのを見てるのかー。と、届いてから気がつきました（笑）。

今週号のAHの僚の台詞を読んでると、いつかこれが遺言になってしまうよう気がしてなりません…聞き慣れないからこんな風に思ってしまうのかもしれませんけど……。
でも神谷さんの渋いボイスで聴きたいなーと思ってみたりもして。
ビデオでアニメも観れるんですが、香が生きてるところ見るのが辛くてやっぱり未だに観れずにいます。ううーーーーT=T;
まだまだその日は遠いようです…。
でも今週号、次原先生が出てたのには笑いました。＾＾

先生のもっこりメッセージを読んで。
なんとなく、そのお気持ちは分かります。
自分も仕事忙しくてまともにテレビどころかニュース見てない日が続いたり…。
「そんなニュースも知らなかったのー？とっくの昔だよー」とか
親に言われるとショックなんですけど（苦笑）。

寒い日が続きますが（東北、雪降ったんですね！）お体に気をつけて執筆がんばってください。（社交辞令）

では、おそまつ！




### [4291] Ｐａｒｒｏｔ（続きです）	2001.11.04 SUN 17:07:26　
	
入り切らなかったらしく、エラーが出ました。[４２９０]の僕の書き込みの続きです。

＞ｓｗｅｅｐｅｒ様[４２８６]
レス、有り難うございます。「海ちゃん、猫抱いちゃうー！」です。お身体の方、大丈夫ですか？
そうです。冴子さん初登場の話です。この頃の冴子とＡＨの冴子、雰囲気といい、色っぽさ（セクシーさ）といい、違いますね。ＡＨの方はもう完璧、女豹って感じがします。色っぽさ（セクシーさ）、全てを含めて。冴子は、男をそばに近付けさせない風格を持ちながら、男の目を惹き付ける魅力を持っているのが何とも言えません。・・・女性の前で何て事書いてんだ・・・。失礼しました。なんか、最近、僕の本性？！が現れてきたような・・・。
では、地下射撃場で腕をしっかり磨いて下さい。間違っても直す前の香の銃は使わないようにして下さいよ（笑）所で、その射撃場、麗香のＲＮ探偵社に繋がる「愛のトンネル」はありますか？

又、新しい方が入られてるようですね。新しく入られた方、宜しく御願いします。レスだけですが、今日はこの辺で失礼します。最近、寝付きが悪いＰａｒｒｏｔでした。では、又ひょっこり現れます。

### [4290] Ｐａｒｒｏｔ（只今、空腹中）	2001.11.04 SUN 17:03:07　
	
皆様、こんにちわ～。バッティングセンターに久々に行って一汗掻いたら、あちこち筋肉痛になったＰａｒｒｏｔです。運動不足は否めませんね。ｓｗｅｅｐｅｒ様じゃありませんが、何か運動（トレーニング）した方がいいかもしれませんね。皆様、日々精進しましょう（笑）でも、惜しかったなあ。ホームランの的の右横に当てたの・・・。

[レス]
＞無言のパンダ様[４２４３]
レス、有り難うございます。「海ちゃん、猫抱いちゃうー！」です。そうですかー。良かったー。ｓｗｅｅｐｅｒ様のパートナー候補推薦の件、喜んで頂いて。でも、承諾も得ず、勝手に推薦した事本当にすいませんでした。パートナーになる為のトレーニング、始めてみてはいかがでしょうか？（笑）
それと僕の分身、Ｋ．Ｈ様（やっぱり、僕とかぶってるようですね。＜笑＞）ネタの林原めぐみさんのご結婚されている件ですが、意外に知らない方が多いですね。驚きました。僕はお相手が誰かは知りませんでした。
それから、「ＢＢＳの皆様でパーティー？！企画」に賛成して頂き、有り難うございます。光栄です。実はこのネタ、あるサイトでこういうのされていたんです。それでここでも、してみてはどうかなあ？と思いまして。言ってみれば、親睦を深める会みたいなものです。実現すれば、財布が許す限り参加したいですね。
無言のパンダ様のネタもいいと思いますよ。今週号のリョウやＧＨみたいにコアミックスを道路代わりばりに、「北条司先生公式ＨＰ、ＢＢＳ親睦を深める会」会場にリョウとＧＨが道路代わりに通る、又は乱入する！とか、僕達のＨＮが悪役やちょっとした何かの登場人物に使われるとか・・・。といった果てしない想像が・・・。でも、設計の想像は出てきません・・・。何故？

＞我が分身、Ｋ．Ｈ様[４２４４]
レス、有り難うございます。「海ちゃん、猫抱いちゃうー！」です。そうですかー。良かったー。ｓｗｅｅｐｅｒ様のパートナー候補推薦の件、喜んで頂いて。でも、承諾も得ず、勝手に推薦した事本当にすいませんでした。それにしても、年なんて言わないで下さいよ。リョウだって、自分で若いって言ってますし、現役なんですから。
それとリョウって、男から見ると本当に羨ましいですね。ロキシア王国のハーレムは基、リョウの周りは美人ばかり。依頼人やその関係者までもが全て美人ばかり。「リョウが行く所に美人あり！」というか、リョウの本能？！がそうしてるわけですが。ほんと、リョウになりたいっ！！男なら誰でも夢見ますよね？
それから、林原めぐみさんが誰と結婚されているのか知らなかったので、勉強になりました。チェック不足でした。（要チェックや！＜笑＞）
所で唐突ですが、Ｋ．Ｈ様は綾波レイファンですか？（林原めぐみさんが相当好きとお見受けしたので・・・。）

＞琴梨様[４２４５]
どうも、アスカファンのＰａｒｒｏｔです。レス、有り難うございます。「海ちゃん、猫抱いちゃうー！」です。「アンタ、バカァ！」、僕も大好きです。ついでに、ミサトさんの「ちょっち、～」も好きです。けっこう、使っています。ここでも。
それから、「ＢＢＳの皆様でパーティー？！」企画に賛成して頂き、有り難うございます。光栄です。実現してほしいものですね。

＞Ｒｉｋａｙｏ様[４２７２]
初めまして、ですね？Ｐａｒｒｏｔです。レス、有り難うございます。「海ちゃん、猫抱いちゃうー！」
それと、「ＢＢＳの皆様でパーティー」企画に賛成頂き、有り難うございます。光栄です。無言のパンダ様にも書きましたが、実はこのネタ、あるサイトでされていたんです。それで、ここでもやってみては？と思い、書き込んだんです。言わば、親睦を深める会みたいなものです。もし、実現するとすれば、取り敢えず、皆様からいくらかの会費を出してもらう。そして、大きいホテルの部屋かどこかのパーティー会場を借り切って、そこで皆様が集まって、親睦を深める。交通費はその会場から遠い方は少々、余った会費から出してもらい、近い人は自費。もちろん会場は食事付きで。参加は強制しない。事前に案内ハガキかメールで参加、不参加を問う。・・・まあ、こんな感じでどうでしょうか？
僕の力では到底無理なので、迷惑と思いますが、ここのＨＰの管理人さんや北条先生、その関係者や皆様の力が必要になりますね。出来れば実現してほしいです。でも、こう考えると、難しいですね。
Ｒｉｋａｙｏ様のカキコで思い付きましたが、「ＣＨ巡りツアー」なんてのもいいですね。ＣＨゆかりの地や奥深い地を訪ねる・・・。ガイドは北条先生、リョウ（神谷さん）、香（伊倉さん）で御願いしたいものです。これも、無理あるなあ。
Ｒｉｋａｙｏ様、なんかそういう業界関係の仕事していたんですよね？確か。前にそういうカキコしてましたよね？違う人だったかな？何にせよ、僕もそういう体験？！したいです。それと、Ｒｉｋａｙｏ様のコネで何とかなりませんか？僕の企画。失礼しました。

Rikayo写的留言让我想到了一个点子，“CH巡回旅行”也不错。探访与CH有关的地方和深奥的地方···。导游是北条老师、凉(神谷)、香(伊仓)。这也是不可能的。  
Rikayo，你好像做过那种业界相关的工作吧?确实。你以前不是这样写过吗?是不同的人吗?不管怎么说，我也有这种体验吗?!我想做。还有，靠Rikayo先生的关系能做点什么吗?我的企划。失礼了。





### [4289] tomochi	2001.11.04 SUN 12:56:15　
	
はじめまして。北条先生＆ファンのみなさま！
シティーハンターのファンだった懐かしい中学・高校時代
からはや10年が経ち、私もすっかり大人になりましたが
、ＡＨが始まったのを知ってから、まだ一度も読んでいない
ふとどきもの、、、。

なぜなら、かねてから単行本派だったので、わざとずっと読まないまま待っていました第1巻！！！！・・・といいつつ、
まだ買っていません。今日早速買おうと思っています。
（まだ店頭にあるでしょうか、、、なかったらショック！）

というのも、先月フランスに行ってきたんです。
テロのせいかとおもわれますが、日本人、とっても少なかった。
加えて、仕事も忙しくなりお、すっかり本屋から遠ざかって
ＡＨを買うのも忘れてしまったわたし。

そんなことはさておき、ＡＨ！ＣityＨunterで
ryoとkaoriと離れて、約１０年。
その間にすっかりＪＡ■Ｐ（？）も読まなくなって
しまい、今日、本当に楽しみで、ワクワクしています。
（遅いっちゅーねんっ。なんていわないで。）

読んだら、きっとみなさんとお話できるようになることでしょう。
ああ、わくわく。。。。ｏ（＾－＾）ｏ早く読みたいぃーっ。

### [4288] sweeper(レスの続き。)	2001.11.04 SUN 11:25:07　
	
こんにちは。レスの続きです。
＞luna様。[４２８０]
元気パワーありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。おかげさまで、無事元気パワー届きました。もうすぐ完全復活です。

＞まろ様。[４２８５]
レス、ありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。東京モーターショウ。今回はじめて行ってきました！プジョー２０６CCちゃんと見てきましたよー。２０６CC。クーペにもカブリオレにもなるというとこが好きです。全部まわるだけで半日近くかかりました。あとは、アルファロメオスパイダーですね。
それから、風邪から復活したら地下射撃場で日々腕を磨きます。(笑)

＞クロック様。[４２２５]
はじめまして。sweeperです。「都会のシンデレラ」読み返してみたら、確かにそのセリフありました。実は以前、「りょうは香の変装に気付いていたか」というのでけっこうカキコがあったんです。(提案したのは私ですが。)さて、りょうの「君みたいな素晴らしい女性には今まで会ったことがないよ」発言ですが、私はりょうは香の変装に気付いていると思っています。だから、りょうはデートの相手が変装している香だと知っていて、言えたんじゃないのかなと思います。もし、香が変装していなかったらりょうの口からは、なかなかあんなセリフは出てこなかったと思うんです。もしかしたらこれは、香に対するりょうの気持ちなのかもしれませんね。駄文、失礼しました。

それでは、失礼します。


＞クロック様。[4225]  
初次见面。sweeper。重读《都市灰姑娘》，确实有这句台词。其实以前，关于“獠有没有注意到香的乔装”，我写了不少(是我提议的)。话说回来，獠说“我从来没见过像你这样优秀的女性”，我认为獠注意到了香的乔装。所以，我想獠应该是知道约会的对象是乔装的香，才说出来的吧。如果香没有乔装，我想从獠的嘴里是不会说出那样的话的。或许这就是獠对香的感情吧。差文，失礼了。


### [4287] ＣＲＡＺＹ ＣＡＴ	2001.11.04 SUN 10:34:45　
	
こんにちわ。ＣＲＡＺＹ ＣＡＴです。

＞三毛猫様【４２８２】
　ＣＥ、集英社のＨＰで調べたら、単行本、再版されて、在庫ありになってました。ただ、内容(おまけみたいなやつ)は、削除されていたり、変わっていたりするかも。あと、コミックスの最後に載ってた、ファンレター紹介みたいなのも、今はやってなくて、なくなってるかも。でも、在庫あるのはたしかですよ。集英社のＨＰから、直接注文コーナーにいけます。

＞まろ様【４２８５】
　ブラックホール、これはわかりません。数学の時間の雑談でよく先生が話してるんですけど(なぜか数学)。『ブラック』なのは、まろ様の言うとおり、光が脱出できないため。また、ホワイトホール説と言うのもあり、そこは、ブラックホールに入ったものの出口と言われています。
余談ですが、光より速く動くと、いわゆる『瞬間移動』とか、『ワープ』といわれるものになるそうです。そこで、素朴な疑問(半分オフザケ)。そうしたら、時間の流れががマイナスになって、タイムマシンとして、過去にいける？また、若返れたりする。まぁ、するわけ無いと思うけど。たしか、無理だったような気がする。でも、やってみたい。

ＣＲＡＺＹ ＣＡＴでした。

### [4286] sweeper(やや復活。)	2001.11.04 SUN 10:19:16　
	
おはようございます。何とか風邪から復活です。

[レス。]
＞Parrot様。[４２３９]
レス、ありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。はい！もちろんどの話かよーく存じております。元ネタは、軍曹の身体検査のシーンからですね？この話。冴子さん初登場の話でもあり、りょうが「冴羽りょう子」という偽名ではじめて女装をした記念すべき(！？)話だったと思います。バックのバラが記憶に残ります。

「それでは、ごゆっくり♪りょう。」
「二発～～二発がいっちゃう～～！！」

＞K.H様。[４２４４][４２２８][４２８３]
「熱は下がった・・・もう大丈夫さ・・・。」

レス、ありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。あとは、熱が上がらないことを願うのみです。
「CITY　HUNTER」の扉。なかなか楽しいのが多いですよね。あとは、「恋人はシティーハンターの巻」の扉も好きです。一枚の写真みたいで。「こんな楽しそうな二人いつ撮ったの！！」という感じがします。風邪が治ったら、またTMNとB'zにどっぷりつかります♪林原めぐみさん。結婚してたんですね。私は、この人と言えば、「ら＠ま１/２」の「女らんま」です。
「唯香ちゃんの話」で思い出したのですが、香がりょうに作ったお弁当のおかずがおいしそうでした。海坊主のタコウインナーとか、うずらの卵の１０tハンマーとか・・・。
あと、野上父と冴子さんの話だったら何となくお見合いをすすめていそうです。

「お父様もしつこいわねぇ・・・毎回毎回。」
「お父様ではない！総監と呼べ！総監と！」

＞無言のパンダ様。[４２７４]
レス、ありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。風邪、なんとか治りそうです。

＞まみころ様。[４２５１][４２７５]
お久しぶりです。お帰りなさいませ♪
つい最近、中古ですが「GOLD」をゲットしたので今はよくこれを聴いてます。

＞Blue　Cat様。[４２７６]
レス、ありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。私は、通販の時はいつも代引にしているのですが・・・。
振り込んでしまったら、不安になりますよね。

それではこの辺で。
また来ます。

### [4285] まろ	2001.11.04 SUN 07:28:00　
	
レスしませう。
[４２７６]Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
　はじめに、[無意味な独り言]をお読み頂き有り難うございます（話題古っ！）。ＡＴＭでの振込に関して、ぢぢいのたわ言を少々。（皆さんの話からすると、多分卓上カレンダーは、盛況の為、商品の到着が遅れているのだ、とは思いますが）ＡＴＭでの入金トラブルの可能性を挙げますと、以下の通りです。
１．振込先の銀行・支店名の選択及びその口座番号
２．電信にするか否か（もう一つの選択肢を選ぶと入金手続き完了まで２週間かかることがある）
３．入金指定期限（何月何日迄にって奴。但し銀行の振込の取扱い時間は午後３時迄（だったかな）で、それ以降は翌日扱いになる）
４．振込人の名前・連絡先が間違っていないか

以上の４点だった気がします（以前、某ＣＳ衛星放送のカスタマーセンターで働いてたので、ちょっとでしゃばっちゃいました。ごめんなさいネ）。ここが間違えていなければ、必ずカレンダーはＢｌｕｅ　Ｃａｔさまのトコにとどきますヨ！

[４２７１]ｓｗｅｅｐｅｒさま
　レス、ありがとうございます。なんか、現実逃避の台詞をリョウに代弁させちゃって、悪い事したなァって思います（笑）
　そう言えば、東京モーターショウ始まってますね。ｓｗｅｅｐｅｒさまがお好きな（？）２０６ＣＣ。前回のモーターショウのときは、２０（ハート）←変換できないのが辛い（汗）として出てましたね。近々、その話でもしようかなって思います。それまでは地下射撃場でウデをお磨きください（笑）

[４２８３]Ｋ．Ｈさま
　新宿のこと、色々勉強になりました。私は新宿副都心が出来る以前、その地域に淀橋浄水場があった、というのは聞いた事がありましたが・・・

[光子ロケットのお話]ｋｉｎｓｈｉさま、ＣＲＡＺＹＣＡＴさま他、皆様
　とても勉強になりました。ここのＢＢＳに来ますと、ホント色んな知識が身につきますね。単に、私の『見識が無い』といったらそれまでですが。私は科学・・・サイエンスの方は好き（得意、という訳ではないのがミソ）なんですが、物理系はサッパリなもので・・・
　光と時間の関係って、本当にムズカシイ（汗）
そこで素朴な疑問が出てくるんですが、今、世界的に注目を集めている”ブラックホール”（銀河系の中心に在るとされる天体（恒星が超新星爆発した後にもできる。質量比率からいうと巨大タンカーの質量を砂粒一つに収めた状態）。我々の住む太陽系はオデオンアームと呼ばれる、銀河系中心から伸びる２本の腕の内の１つの終端部分に在る）の中の時間の概念は、光子ロケットのそれで考えると・・・？？？
　あそこは、光の粒子すら、その星の引力によって脱出できない状況な訳ですよね？う～む・・・
　バカなボキにはさっぱり解りません（←無いアタマで考え込まないように・汗）

[4283] K.H    
新宿的事，学到了很多。我听说在新宿副都心建成以前，那个地区有淀桥净水厂……


### [4284] Maria_I3060CS	2001.11.04 SUN 07:12:24　
	
みなさんこんばんわ（もうオハヨウかな・・・（￣▽￣；
なんだか眠れずコンビニでＣＨ２１巻とカルボナーラを買って
家でゆっくり（食べながら）読んでいたらもうこんな時間・・・
好きな作品を読んでいるとついつい時間を忘れてしまいますね～。
読書の秋と食欲の秋をこんな夜中（早朝？）に
実践してしまっているMaria_I3060CSと申します。
みなさんよろしくですo(^-^)oちなみにわたしも「みつこ」と読んでました（汗）＞「光子」
世間との時間差・・・わたしもちょっと実感だったりします
自由な時間を作りたいが為に睡眠時間を削る毎日・・・
（仕事の時間を削れたらどれほど幸せか・・・（￣▽￣；
自分の好きな仕事に出会うのって難しいですねぇ。
っと、なんだか脱線ぎみ・・・＆意味不明・・・

しかし、ＣＨを読んでから再びＡＨの第１巻を
読み直していると、やっぱり涙が出てきそうになりますね～
そして聴いているのは、やっぱＴＭＮもしくは小室さん。
やっぱりＣＨとＴＭＮの曲って最高の組み合わせの
ような気がしますね。
もしＡＨが映像化されたら誰の曲になるんでしょうか・・・
そんな事を考えつつ水曜に発売のＣＨ２２巻を
楽しみにしながら今日は寝ま～す！（もう朝だぁ・・（泣）
おやすみなさいｍ(＿ ＿)ｍ

### [4283] K.H	2001.11.04 SUN 00:00:45　
	
「みつこ」ではなく、「こうし」なんですね、光子は。

なあるほど、時間経過が限りなくゼロになるんですかあ。

「新宿区」について

　昔は「淀橋区」と「牛込区」だったんですよね。だから「ヨド○シカメラ」なんてのがあるようですが、字、大字は今もあります。通常の住居表示にはありませんが、登記簿にはしっかりもっこり書かれています。
　また、「新宿」という名前の由来は（ご存知の方もいらっしゃるでしょうが）江戸時代の名家、内藤氏の宿（内藤新宿）があったかららしいです。今でも「内藤町」という地名が新宿にはありますしね。

＞sweeper様
　寝込んでしまったんですか。大丈夫ですか？やはり季節の変わり目、お体に気をつけてくださいね。

「は～、カレ（カゼ）なんてここ数年ひいらころなんれなかっらろにら～」
「一晩中俺の看病を・・・？」

今日はこれくらいにしときます。では。

关于“新宿区”  
以前是“淀桥区”和“牛込区”吧。所以好像有“淀×照相机”之类的，字、大字现在也有。通常的居住标识上是没有的，但登记簿上写得清清楚楚。  
另外，“新宿”这个名字的由来(也许有人知道)是江户时代的名家内藤氏的旅馆(内藤新宿)。现在新宿还有“内藤町”这个地名。  


### [4282] 三毛猫	2001.11.03 SAT 23:40:19　
	
＞Blue Cat様[4248]、 CRAZY CAT様[4257]
レスありがとうございます！m^^=
ＣＥだと選択肢に困りますね～。
単行本はすでに絶版になっていますから、買うとすると古本になっちゃうし（つい著者権料を考えてしまう書店人）、
バンチワールドだと、品切れになっていそうな巻数もありそうだし（でも、この前揃えで買ったお客さんがいたけど欠番があるか見損なってしまった）、
文庫本だとおまけのページがないのも寂しいし、
正直言っちゃうと、画の好みはＦＣってオチが付きますけど…(^^;
ＣＥの単行本のおまけのページは立ち読みできる古本屋があるんでそこで読んでいこうと思います。

今さら気付いたんだけど、
ＣＨで運び屋の小林みゆきが暗号で歌っている歌って、小室哲哉の「RUNNING TO HORIZON」ですよね。（ちょっと歌詞は変えてありますが）テーマ曲にもなっていましたし。この曲の入っている「Digitalian Eating Breakfast」（手元に資料がないのでタイトル間違っていたらごめんなさい）は当時最も自然音で再現していると言われたシングラビアというむちゃくちゃ高いシンセサイザーで作られたアルバムです。小室氏があの機械を買ったと聞いてＴＭファンの友人とよくぞそんな金があったものだと、心配したのですが、数年後の活躍をみれば周知のとおりです。
でも、シングラビアはあのアルバムの音を聞けば判るとおりすごく良かったのに、その後、表立って使われたという話は聞かなくなりました。今でも使っているのかな？
とにかく楽曲の良さも、あの本人が歌ってるにしてはすごく良かったですよね。イメージとしては真冬って感じかな。
まだ聴いた事の無いＴＭファンの方いましたら、必聴ですよ！！

现在我才意识到，CH上搬运工小林美雪唱的暗号歌，是小室哲哉的《RUNNING TO HORIZON》吧?(歌词稍微改了一下)也成为了主题曲。有这首歌的Digitalian Eating Breakfast”(手边没有资料，如果标题弄错了的话，对不起)是用当时被认为是最自然声音再现的新写真的昂贵的合成器制作的专辑。听说小室先生买了那台机器，我和我TM的粉丝朋友都很担心，原来有那么多钱啊，但看看他几年后的活跃表现就知道了。  
不过，只要一听那张专辑的声音就知道，新写真非常好，但之后就再也没听说有人公开使用过。现在还在用吗?  
总之乐曲的好，那个本人唱的非常好。作为印象是隆冬的感觉吧。  
如果还有没听过的TM爱好者的话，一定要听哦! !



### [4281] ようすけ	2001.11.03 SAT 22:50:49　
	
皆さんはじめまして♪最近このホームページで『A.H』を知り、キャラ紹介で香・交通事故死の文字を見て涙し、昨日ようやく『A.H』の単行本を買い、カバーに"パラレルワールド"の文字を見、・・・ホッとしました～！！香はまだ生きてる～！・・・・ズレた話題ですいません（-＿-；）

北条センセイ、お体御自愛くださいませ♪ 
